(雨傘舊路) X登開始捉鬼互小 顯示呢場運動已近尾聲

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

...

賊喊捉賊？

好有末日feel

佢每個post留同一句嘢,你起下佢底

網上互屌當傘運 我屌你老母就真

拉

good morning sir

哩條垃圾五毛黎

拉

拉呀，不推文呢？